如果打仗要唔要返工架

返兵工廠梗要喇

打仗又點 ， 唔返工係咪搏炒

要，打仗唔洗上前線都要向後面返工 support

要 唔返正賺錢邊有錢去打仗

聽日準時反工.jpg

要返工，不了

香港要

打仗都要番工香港人

一定要啦，打仗唔等於唔洗返工